要有幾ON 九先會話, 中美會談火爆只係做戲 (5毛放負)

D人話中美兩國做show. 真無知定on 9. 人講就信.
睇番美國去東亞做咩先.
如果美國只係去阿拉斯加見中共,一定做show.

美國去東亞做幾樣野.確定釣魚台為日美防衛.
美日澳印表明建立經濟合作.
美國同南韓傾經濟合作,同導彈防衛.(迫南韓企邊)
同聯合供應鏈. 美日澳印討論南海東海問題.
美國所做全部不利中共既行為.

根本美國見中共,真係睇下中共有無悔意.
禮貌上順道給一日時間見下面.
中共架係自己攞來掉. 美國本身給面子見下面.

一開波中共玩野. 美國都不用給面子你中共.
點會唔火爆!!

中美會談第一節結束！雙方反面表明不讓步！互相指責火藥味甚濃！

中美第一節講咩野. 都知火藥味燶到.
仲話做戲.

侵侵好大機會係連不到任.但在剩餘總統任期,好大機會會做....

我一向對呢位樓主嘅判斷能力係非常有信心

時事台呢度有好多真心覺得自己好醒好聰明，肯定自己完全睇清世界局勢既小朋友。試問佢地點會接受到自己原來係錯，咪唯有拒絕接受事實。

開盤 燒山會唔會再移民去英國

定真係死守台灣

不過啱啱過去台灣既支足真係快啲操下體能

中美會談檯底真正內容是什麼！？雙方達成協議的機率有幾大！？
(part2 老簫)